真係好鬼想嘔

做野做到要嘔了

嘔

唔係講笑 真係驚訓訓下嘔

扣喉

懷孕

你教我單性繁殖